身上有最多現金既一次係咩事 同有幾錢？

出糧 萬三四左右加埋自己本身d錢

朋友買樓

幾十萬人仔

$137516
岩岩出黎做野冇耐，幫公司入數
果陣見識少，未見過咁大舊錢
好彩間銀行就係公對面，過條馬路就到

記得咁準

大拿拿成千蚊
嚇到唔敢望人

180

10000$多啲幫成隊球隊買波衫

一車現金，我渣車，大概十零億，每個手提保險箱有八千至十二千萬，全車幾十個

諗起床gta5劇情最後一個搶劫任 大搶一筆

六萬幾 幫2個朋友加埋自己稅錢去旅行

80000蚊港紙，阿爸叫我攞上樓，果陣得10歲

擺完酒拎住幾十萬人情番屋企

50蚊港紙

On lun 99，用幾架直升機釣走，有咩可能甩到身

巴打，解款車都應該冇裝咁多錢，你個次去交贖金？

係咪幾億左右

四萬

我只係一個學生

game丫嘛 不過好正 好似睇電影咁
好似係2億多d

可能係交易呢 唔好問咁多啦

痴撚線 十零億
重作

兩噸黃金就試過。可惜唔係現金。

銀行攞二百萬美金既本票
老豆同鬼佬做生意叫我去攞
幾撚驚俾人打劫呀

二百萬現金
公司做當舖

推